連登應該組織民間調查組調查近日大量不尋常死亡事件。。。。。。

😱

阿咩偵探社 與會員魯迅一同查出真相！！

幾年前舊登有班人好似係去查單長洲定離島命案

印像中班人裏面有人失蹤